人生嘅意義係？

由返學到返工
每日重覆做同樣嘅事
好樣少少嘅人都叫做可以social下
溝下女
柒嘅每日自己一個人鳩下鳩下
鏡都唔敢照
每日放工
返屋企打下機打下j
都體力不支
月入幾皮
銀行幾多個零又點
都得唔到快樂

扑處女

扑咗就唔係處了

人生既意義就係不斷尋找佢既意義

利申： 過來人，巴打你幾年後可能就會諗得通

人生嘅意義就係搵人生嘅意義

係咁扑

冇

會唔會好徒勞

忙下忙下你會搵到d樂趣
唔洗諗太多

樓主冇目標咩？